[突發］ 警告 唔好坐船走 天星碼頭有狗等緊

請廣傳，有狗有防暴係鐘樓等緊

推推

推

p牌推唔到

push

Push

推呀

有狗等緊你哋！
請手足唔好再搭船！
喺船上面嘅請棄裝 掉落海！

實際係冇得你揀, 邊條路都唔會冇狗

報去哨兵channel好過推post

唔好坐船 唔好坐船

搵其他路線走

幫推

佢地應該主要交通公具都有人睇住

推上熱門

啱啱係尖沙咀落船，大量黑警，但暫時唔見有截查

沒裝
我諗搭咩都得

push push!!!

如見到請轉發到各哨兵tg

行紅隧？

快轉

推！！

pish

1705 尖沙咀碼頭有狗from tlg

Push push

大圍捕開始

推到佢仆街

今日應該係主要交通公具等侯.

吊，推

小心有鬼扮勇

Pushhhhhh

Pushhhh

坐左船，身上無裝

中環碼頭見到水炮車同10幾架狗車出動

用鐵坐到新界要北 然後轉巴士 我諗安全

坐緊所船既留意有無休班狗 賤狗會推人落船

冇裝換左衫驚西咩

有狗夾道歡迎

會有便衣幫手拉人 唔好係船上俾人捉

背水一戰 既然係咁 唔撚走！！

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

國際文宣post，麻煩大家瘋傳出連登以外地方叫鬼仔幫手一齊傳

報哨兵

少年你太年輕 你後生就係原罪 你一個人行過都告你非法集結 你有冇裝重要咩？

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

不如睇下尋日發生咩事

應該有便衣易裝狗跟 千祈唔好上船

暫時未見截查，冇gear 可以照搭

pishhhhhhh

Cant push pls help

地鐵
巴士
一樣
其實都無咩得揀

只有一個方法可以有效打擊藍屍

小心身邊有人叫一齊坐船走

push 我依家起船上
大家記得掉gear先落船

diu 係灣仔碼頭見好多黑衫人上船 源源不絕 好擔心

企係到擺pose，無截查

準備上船

各位手足小心!

未行動 等狗有行動就太遲

推 變左裝先好走出碼頭

中環碼頭都有大量

If needed, GIVE UP gear to SAVE yourself.
Traps are set up waitinggggg .
Be ALERT on ALL information !!
Stay calm and focused since traps are set up alreadyyyy!!
DO NOT GIVE ANY EXCUSE for being arrested !!
BE WATER..
Never walk alone...
Cover each other....

嘗試其他碼頭再轉車？

Pish

與其叫人棄gear 不如集人去尖沙嘴救人啦
棄gear e d不切實際又廢既comment 出面鬼得閒睇連登咩

Diu上撚咗先講

帶塊浮板游水啦，維港又唔係闊

拋落海

中環碼頭塞車
狗落車散步

北角碼頭仲有三班船

推呀 咪撚坐船
坐左船嘅忍痛掉gear
棍裝攻擊性武器一定要掉！

天星船上大量cam+藍絲水手
小心

後生就係罪
依個應該係國際級恐怖分子

屌,推

小心

海運重狗

一車其實好小事
換左衫驚閪

海港城對出大量軍裝狗

出唔到港島既 全部去尖沙嘴接人
唔撚洗棄裝 全體尖沙嘴再搞一波

岩岩係灣仔碼頭上船

黑衫無袋無gear

中環走暫時安全

鎮定，暫時未見有人被查

啲狗暫時齋企

班狗落街食飯都拉

口罩都丟左佢
小心行事 冷靜對應

幫手提醒同行有gear手足快將裝丟落海2

北角碼頭有冇

推！

咁唔會有事啦

請自己衡量風險 如有便衣狗請救人

灣仔開左船，船上暫時無野發生

其實有冇人組織等齊人先上船衝條路出黎
講真下下俾人封哂路等拉好快冇哂人力

請記等琴日巴士落車既賤狗做過啲咩

廣東道有防暴狗三隻

狗車包圍文化中心前後門

啱啱香港站過中環安全

有需要向尖沙咀接人

銅鑼灣有狗

大家可以去堅拿道西巴士站（銅鑼灣方向鵝頸橋），直出紅隧，暫時好暢通

721 831

都唔知等乜 搭船過海都暴動？

有gear要棄！

太子站有狗了
A出口地底有十幾個

岩岩係北角走，北角碼頭到頭先為止都係safe,而且中央圖書館對面有車去北角碼頭

儘量用陸路 唔去地底唔去海

鳩估想捕最後走啲夢線
大家小心

前

幫手推

灣仔海傍有104去紅隧口呀 叫極啲人仲去搭船

準備上船，無事再匯報

大量狗天星碼頭文化中心一帶 自己決定風險

推！！！

剛喺尖沙咀落船，一出黎有3隻白衫，6隻藍衫。近旗杆位有十幾隻。

換左裝就無事
仲有旅客係船上班班狗唔敢亂黎

UP

落船有好多狗不過無check袋無問野 齋做佈景板

一手1720
寶琳站一架EU
牛頭角站一架EU 一架唔知咩

岩岩落船，有三十幾隻狗，但無做野，企左係到

4點半個陣安全

要推阿

推爆你老母

啱啱落船 啲狗冇郁

Gear 貴定保釋金貴?

紅隧巴士站未有狗

黨鐵都唔好坐

push 坐船棄裝

天醒碼頭好多狗，有人被狗逗緊，小心

我估係等港島清場先再係碼頭包抄。萬事小心

搭船去離島，或者搭狗鐵東涌線得唔得？

北角好多賓賓，可以黎坐船

紅磡站都有少量綠衫防暴
現場有總督察
不排除更多藏於港鐵設施內

保釋金事小 621星火可以幫 gear可以重買
問題係俾人困入臭格48個鐘 同可能會俾班仆街虐待

去上環個邊走 仲有巴士經西隧走

有冇人去碼頭 圍捕狗仔

咪坐船

無裝等唔到巴士可以照搭 大量普通市民都搭梗

灣仔海傍有104 到紅隧 問左司機話會再番去接人

依個post 有幾多人係出左黎

灣仔碼頭有特別巴士出紅隧

十分鐘前落船尖沙嘴天星多狗但冇查人

所以要棄gear 換衫 盡量保持低調

小心便衣狗啊

唔係唔好坐船 係確保無裝先坐船

咪所以叫你一齊出黎接人囉

各位可搵個室內地方休息下
整理下自己儀容先乘坐任何類型既交通工具

我岩岩坐香港線 閘機有班狗無啦啦拖撚走左兩個細路 佢地無跳閘

啱啱落船
暫時冇事

紅磡站月台未見狗

可能D狗想包抄金鐘
勇武小心側翼

普通裝唔建議帶罩

721
831
新屋嶺集中營

無路走

掉裝入海唔洗煩

各位請留意
尖沙嘴碼頭🐶隻數量開始增加

奧運好安全 暫時

搵間野食飯/逛下先走

西隧安全？

1751 多狗但冇chk

已落船，見到有警犬，但佢哋未有動作，無查人

利申，無gear已換裝

下次直接報啦不如

尖沙咀碼頭目前安全

多咗好多狗
有真警犬出動埋

入香港仔避一避先

入左海運中心 再去左海防道

已經有裝備嘅人被搜查。

Diu

721 811 831

啱啱落船，有poopoo ，但冇行動，可以走

推推推

唔好坐船 更唔好搭鐵走

西隧咩事

認同
利申搭船走嘅

1758落船
我無比人查
唔見但唔排除會再人比人查

大家小心啦
狗狗 癲左
而家係 鳩捉人

自問比人搜都安全先好搭

再推

831

次次都要掉裝
有裝都反攻唔到
其實係咪唔使買

咪製造恐怖 正常樣落船乜事都無 得幾10隻狗齋企

驚有便衣狗跟上船

多謝提醒，推。

正常落船，不過真係好撚多狗

人夠多班狗就唔敢攪你,最好尖沙咀有街坊接放學

pushhhh

oooo

啱啱落船
好多狗但無行動

Gear放入袋 唔需要掟晒落海我覺得

試下半山區，上到山頂跟遊客走

你又知佢地藍絲？係咪架？

早走就無問題(廢話

碼頭 旁邊大約三組藍帽子

有查袋啊

坐船會中伏，上次梅窩出中環已經有版大家睇

暫時未見有搜袋搜身 或者分流

但睇佢個趨勢今晚會發生
搭船嘅手足自己要小心

狗多但未見查
冇野係身先好搭

尖沙嘴碼頭18:28又黎多3架🐶車

棄裝可否船走？

1622 廣東道及尖沙咀碼頭
4架豬籠車，3架衝鋒車
黑警戒備

超過十架 超過50藍衫

船都有遊客架嘛

無見到啲狗截人，行行企企多
自己衡量風險

唔排除啲狗想捉最後走嘅前線
一切小心
最好換衫走人

我都係 尖咀落船
勁多狗
旗手 槍手 警犬